［說好的行動po] 和理非仲可以做啲咩？

話說某一日聽到人地個大計 關於去搞罷搭黨鐵
希望大家可以睇睇

相信好多巴絲打 深黃一直都罷搭緊黨鐵
但一直都好多人 因為返工又好 返學又好 意志唔夠堅定 趕時間又好 都係會搭返黨鐵
先前試過搞和你塞 成效麻麻 搞一兩日就搞唔到落去
引班狗嚟 又要同班藍絲港豬嘈 辛苦一班手足
裝修成效算係最高 但和理非參與度唔高 風險大

個大計就係喺10月31號 搞個一日全民罷搭黨鐵
好簡單就係要全世界都罷搭一日 一日咁多！

1. 點解係一日？ 因為短期內對和理非嚟講成本唔高，只需要一日完全唔搭黨鐵，相信對黨鐵嘅影響已經好大(?) 再者，如果一日真係成功，期望活動可以延續落去，由一個月一次到一星期一次，到戒左黨鐵

2. 點解要搞一日罷搭唔搞和你塞？ 正如上面咁講，和你塞會造成混亂，然後引狗嚟，搞一輪又要腰斬。而一日罷搭主要針對班淺黃、淺藍、中立撚，希望拉埋佢哋一齊以最低成本參與運動，罷搭黨鐵。

3. 點解10月31號？ 首要當然係悼念831死傷者，為左死傷者，全民罷搭一日都不為過，應該可以拉到唔少淺黃/中立。其次係抗議黨鐵遲遲唔交出黨鐵cctv。

4. 可行性？ 成本極低，極度和理非，無暴力、自發性、唔洗送人頭/同藍絲港豬嘈

5. 限制？ 陸路交通好大機會出現擠塞 大家搭車時間一定多左。

6. 跳閘都唔肯會同你罷搭？ 會嘅，跳閘始終有風險，和你塞又有混亂，一日罷搭對和理非嚟講只會係有遲到嘅風險⋯(?)

預期效果：

希望拉到一班淺黃/中立嘅人 罷搭黨鐵
希望罷搭黨鐵同時抵制黨鐵連鎖鋪
長遠嚟講 更加希望可以長搞，定時咁搞下全民罷搭幫大家戒甩黨鐵

最後，當然係要靠文宣組同大家吹雞！連儂牆/派傳單/airdrop文宣，愈多人知愈好！

希望和理非可以俾多啲力 唔好淨係靠遊行/唱歌/懲罰黃店/人鏈...先至行出嚟，既然抗爭要生活化，就由罷搭黨鐵開始！！

Sorry恰住眼訓打有啲1999 又怕轉述會唔記得
希望大家睇得明 歡迎俾意見
P牌推唔到，麻煩各位巴絲！！
毋忘721，831！！！

大西北人罷唔到搭黨鐵，頂盡用綠卡

喺tg講🤔？

可以啊